七原罪新一期動畫PV+劇場版制作決定

【新シリーズ】TVアニメ「七つの大罪 戒めの復活」新キャスト発表PV

特報「劇場版 七つの大罪」制作決定！

杉田

聲優班底依然係咁強大

漫畫後面越做越難頂

A1

傲慢竟然係杉田

呢個真係估唔到

同串嘴傲慢幾夾，但好似唔啱淆底傲慢

諗下銀魂
銀時淆底個時...

有咁諗過，但銀時係扮淆底，傲慢係真淆底，所以覺得唔夾

即管睇吓杉田到時點演繹

ゼルドリス：梶裕貴
梶裕貴:自己的手由自己斬斷

我相信杉田